點解黑警咁多資源又唔撚洗做

明日起加強突擊檢查受檢疫人士 各紀律部隊均加入

政府在社交網站表示，明日開始加強突擊檢查接受檢疫人士，確保他們遵守檢疫令。除了警察，另外4個紀律部隊，即消防、入境、海關和懲教亦會加入突擊檢查。帖文提到，截至昨晚午夜，共有7858人須接受檢疫，其中9成是香港居民，絕大部分在家居檢疫。至於負責突擊檢查的紀律部隊人員，在執行有關職務時，必須身穿制服或部門背心，並出示委任證。當局會繼續透過電話、實時地點分享、電子手環及突擊檢查等方法監察。

咁撚多高級ppe
又有得share workload
唔撚洗做

渣槍搶 唔俾我 射瓜你

政府昨晚在社交專頁說，有傳媒針對警方，質疑警方獲發口罩及保護衣用量，較其他紀律部隊或部門多，認為最簡單理由是警隊人數達3萬人，是各部門人數最多，包括協助衞生署執行防疫工作，在檢疫中心駐守、駐守口岸協助執行檢疫令，及突擊檢查在家受檢疫人士。

唔洗行必又唔洗入高危地方
全部都係消防同醫護入
佢洗撚呀

三萬個炒撚咗去咪得，唔洗羅致光慳22個口罩慳得咁辛苦

講到三萬個黑警都要守隔離營咁

所以冇人行咇

要咁多漂白水做乜，其他加埋都大約係佢地一半

要咁多漂白水都漂白唔到佢哋做嘅衰嘢